我地英超已經踢左兩隊德國隊出局 聽日就有第三隊

德國野廢到

德國嘢渣ga

八強無晒德甲西甲

熱狗&曼城: 唔好夾硬係個我字後面加個地字